點解深夜食野特別好食

好想煮個麵食，有無人要

真係 日頭可能想食其他野 深夜特別想食個麵

辛辣麵加腸仔

因為深夜冇人嘈9住

肥西老母雞

我提供條腸仔俾你食

炒辛辣麵仲正

又估你唔到

未食過

不過條腸唔咬得 可啜不可咬

深夜想食樓主

係咪仲有蛋

隻蛋打孖上

咦我認得你
你認唔認得我

認得，靚腳
可惜冇得pm

真係認得

妹妹唔彩我